Facebook news feed問題

好煩！點解facebook個news feed出嚟出去都係舊post

有冇方法可以變返以前咁，我從嚟冇搞過news feed setting

Browser開fb都係同樣有呢個問題

佢得閒就係咁, 明明揀左most recent都係咁
以前就係app成日壞
依家連browser睇都係咁
過一排佢又自動無事

我未試過咁，已經過咗兩個星期！我上個星期係外國，以為fb load返香港嘢會有呢個情況，但係返到嚟都係咁！so annoying!

垃鳩圾facebook ,interface越改越衰，持住自己有晒大多數market就hea鳩做

要禁右下角果三條野 再揀feeds 就會有most recent

Ios btw

完全冇page news feeds 得朋友news feed update 好煩呀 冇晒嘢睇

有同感！平時d page都冇哂！最多係d friend like咗個page就會有機會睇到！